香港街頭踩單車係咪已經絕跡

一到秋天就諗起以前踩住單車周街去